幫襯淘寶=俾錢支持佢係香港搞支付寶

關sir話用淘寶冇問題啵

幾時講過冇問題呀五毛
我唔贊成幫襯淘寶
只係話淘寶未必親中
屌你老母

樓主講得好 用淘寶即係支持支那寶係香港推出
見到咁多香港人用淘寶服務 我係老細都會將關連產品打入香港市場

其實你入嚟唔係想表達你支持樓主觀點咩，點解變到on99咁為自己辯護

呢條友狙擊關sir狙得咁勁 入得啦

🤔疑惑緊關sir觀點咁硬淨，因乜解究會搞到咁狼狽，仲要其實都冇人曲解佢意思

姐係用淘寶但愛港就得
好似達哥咁

關sir：用淘寶👌，用支付寶=五毛

我都係多口…😅
邊敢質疑關sir

我用支付寶都成日講天滅中共架
難得雙十一 迎新有50蚊優惠

屌，十足幼女戰記

其實人地推左咁耐，本地都唔推，打入黎好正常

咩姐 收返中國公司錢姐
當攞返政府搞大白象工程送俾中國嘅錢囉